付出幾多都睇唔到 轉頭同人風流快活

係就係想祝福佢開開心心
但都唔係轉個頭就可以咁快放低
除左好失望都知可以講咩好
真係唔會再有信心再投放時間落其他人度
識人已經好攰 仲要重新習慣另一個人仲難
女人真係
真係覺得自己好撚on9

好凍 攬住我

就算我幾掛住佢幾愛佢都冇用

唔好係佢身上浪費眼淚喇

我都知
日日都成日喊都唔知為咩

你怕唔怕比屋企人知

成日係房

平時都冇咩同老豆講嘢 關係唔好
都約佢去約飲嘢

雞囉

叫雞？

你條女係雞

好明白你感受
我個ex 都係兩三個禮拜就同第二個一齊
就算接受到分手 都接受唔到對方可以咁快放低
一齊加油啦

由要生要死 到完全放低
一定轉個頭就做到
咁真係好快